又到咗一年一度拆利是既日子了

我發覺拆利是真係好撚刺激
頂你個肺 我今日一拆 開到一個朱古力金幣加個兩蚊
估唔到呢個年代都仲有呢d伏

試過收耶撚利是拆到一張金句卡

封硬野點會唔知 同埋重咁多

根據排序黎睇
應該係我老母派 而我相信我老母

過十五先拆嫁樓主

過你老母咩
要等都等到同你老母做忌先拆啦好無呀

朱古力+1蚊先大吉利事姐

2蚊ok啦

你咁撚戇鳩既 無啦啦走黎吠

有無人同我一樣屋企人鍾意搵交嗌?

臭罌出臭草

上年啲利士擺到暑假先記得拆

唔怪得啦 咁陰公

蘋果日報？！

唔係嗰啲coupon同閪到整張龍馬精神嘅紙條就算啦

0／10

我見你咁撚戇鳩要等15先拆
咪順便等埋你老母做忌個日先拆囉
爭幾日昨嘛